msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress.com - Themes - Quadrat\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-19T03:44:12+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-18 17:51:17+0000\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Extra Large"
msgstr "超大型"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: inc/patterns/query-episodes.php:9
msgid "Latest three episodes"
msgstr "最新三集精彩內容"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:16
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:40
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:63
msgid "Coaching"
msgstr "訓練"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:15
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:39
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:62
msgid "Content…"
msgstr "內容…"

#: inc/block-patterns.php:54
msgid "Quadrat Illustrations"
msgstr "Quadrat 繪圖"

#: inc/block-patterns.php:65
msgid "Group of white pink and orange circles"
msgstr "白色、粉紅色、橙色圓圈組合"

#: inc/block-patterns.php:73
msgid "Solid shapes in purple pink and white"
msgstr "紫色、粉紅色與白色實心形狀"

#: inc/block-patterns.php:60
msgid "Circle rolling over a triange"
msgstr "圍繞三角形的圓圈"

#: inc/block-patterns.php:62
msgid "Combination of white orange and pink triangles"
msgstr "白色、橙色與粉紅色三角形組合"

#: inc/patterns/join.php:15
msgid "Join the Community"
msgstr "加入社群"

#: inc/block-patterns.php:77
#: inc/starter-content.php:5
#: inc/starter-content.php:73
msgid "White and orange squares on light purple background"
msgstr "在淺紫色背景上的白色、橙色方塊"

#: inc/starter-content.php:9
msgid "Circle Rolling Over a Triangle"
msgstr "圍繞三角形的圓圈"

#: inc/block-patterns.php:61
#: inc/starter-content.php:13
msgid "Combination of purple triangles"
msgstr "紫色三角形組合"

#: inc/block-patterns.php:63
#: inc/starter-content.php:17
msgid "Complex shape combination and two pink squares on a dark purple background"
msgstr "深紫色背景上的複雜圖形組合與 2 個粉紅色方塊"

#: inc/starter-content.php:25
msgid "Group of white, pink and orange circles"
msgstr "白色、粉紅色與橙色圓圈組合"

#: inc/block-patterns.php:66
#: inc/starter-content.php:29
msgid "Many pink squares overlapped"
msgstr "多個相互交疊的粉紅色方塊"

#: inc/block-patterns.php:67
#: inc/starter-content.php:33
msgid "Orange and pink shapes displayed in different ways"
msgstr "以不同方式顯示的橙色與粉紅色形狀"

#: inc/block-patterns.php:69
#: inc/starter-content.php:41
msgid "Pink square and dark purple triangle"
msgstr "粉紅色方形與深紫色三角形"

#: inc/block-patterns.php:72
#: inc/starter-content.php:49
msgid "Pink squares on orange background"
msgstr "橙色背景上的粉紅色方形"

#: inc/block-patterns.php:70
#: inc/starter-content.php:45
msgid "Pink square with dark shadow on orange background"
msgstr "在橙色背景上的粉紅色方形，有深色影子"

#: inc/starter-content.php:57
msgid "Solid shapes in purple, pink and white"
msgstr "紫色、粉紅色與白色實心形狀"

#: inc/block-patterns.php:74
#: inc/starter-content.php:61
msgid "Squares changing opacity on a pink background"
msgstr "在粉紅色背景上會改變透明度的方形"

#: inc/block-patterns.php:75
#: inc/starter-content.php:65
msgid "Three circles decreasing in size on a pink background"
msgstr "在粉紅色背景上的三個變小的圓圈"

#: inc/block-patterns.php:76
#: inc/starter-content.php:69
msgid "Two circles and a squared shape on pink background"
msgstr "在粉紅色背景上 2 個圓圈和一個方形"

#: inc/patterns/join.php:9
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: inc/patterns/query-diamond.php:9
msgid "List of blog posts"
msgstr "網誌文章清單"

#: inc/block-patterns.php:71
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:36
#: inc/starter-content.php:53
msgid "Pink squared shapes combination"
msgstr "粉紅色方形組合"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:44
msgid "Business Coaching"
msgstr "商務教育訓練"

#: inc/block-patterns.php:68
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:60
#: inc/starter-content.php:37
msgid "Orange triangle in purple background"
msgstr "紫色背景上的橙色三角形"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:67
msgid "Life Coaching"
msgstr "生活訓練"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:9
msgid "Latest Episodes"
msgstr "最新節目"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:15
msgid "Illustration of a woman working on a laptop."
msgstr "女性使用筆記型電腦工作的繪圖"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:20
msgid "Episode 1: How Screens Affect Hormones"
msgstr "第 1 集：螢幕如何影響荷爾蒙分泌"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:24
msgid "In this episode, Sarah and Olivia talk with female hormone specialist Diana Roth about the impact that gadgets and technology have on hormone and fertility health."
msgstr "在這集節目中，莎拉與奧莉薇亞將與女性荷爾蒙專家戴安娜・蘿絲，一起探討各種科技產品和技術，對於荷爾蒙與孕期健康造成的影響。"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:33
msgid "Illustration of a woman climbing steps."
msgstr "女性爬樓梯的繪畫。"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:38
msgid "Episode 2: Female Leaders, Where Are They?"
msgstr "第 2 集：女性領袖在哪裡？"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:42
msgid "After years of revolution, the big question remains: why aren’t there more women in leadership? Sarah and Olivia get deep into the subject."
msgstr "兩性平權革命多年後，最大的問題還是沒解決：女性企業領袖為何沒有增加？莎拉和奧莉薇亞將會深入探討這個議題。"

#: inc/patterns/listen-to-the-podcast.php:20
msgid "Listen on <a href=\"%1$s\">Apple Podcasts</a>, <a href=\"%2$s\">Spotify</a>."
msgstr "透過 <a href=\"%1$s\">Apple Podcasts</a> 和 <a href=\"%2$s\">Spotify</a> 收聽。"

#: inc/patterns/listen-to-the-podcast.php:9
#: inc/patterns/listen-to-the-podcast.php:12
msgid "Listen to the podcast"
msgstr "收聽 Podcast 節目"

#: inc/patterns/media-text-button.php:9
msgid "Media and text with button"
msgstr "媒體檔案與附有按鈕的文字"

#: inc/patterns/media-text-button.php:12
msgid "Illustration of two women."
msgstr "兩位女性的繪畫。"

#: inc/patterns/media-text-button.php:17
msgid "Sarah &amp; Olivia are both writers and activists."
msgstr "莎拉與奧莉薇亞兩人都是作家兼社運人士。"

#. Description of the theme
msgid "Quadrat is a simple, versatile WordPress theme, designed for blogs and podcasts. Inspired by squared shapes and colourful, minimalist flat illustrations, Quadrat bundles a set of images you can use on your site with the theme’s default color palette. Quadrat’s default styles are bold and playful, relying on a simple sans-serif font and a strong color scheme that you can customize."
msgstr "Quadrat 是個簡潔、多用途的 WordPress 佈景主題，專為網誌和 Podcast 設計。Quadrat 的設計從方形和多色彩的極簡扁平式繪畫風格出發，結合多種圖像和預設配色組合，讓你可以在網站上使用。Quadrat 預設的風格相當大膽且歡樂，使用簡潔的無襯線字體與強烈的配色，你也可以自行調整。"

#: inc/patterns/headline-button.php:26
#: inc/patterns/media-text-button.php:26
msgid "Learn More"
msgstr "深入了解"

#. Theme Name of the theme
#: inc/block-patterns.php:15
msgid "Quadrat"
msgstr "Quadrat"

#: inc/patterns/cover-with-heading.php:9
msgid "Cover block with heading"
msgstr "有大標題的封面區塊"

#: inc/patterns/cover-with-heading.php:13
#: inc/patterns/episode.php:13
msgid "Episode 3: A Cycle of Emotions"
msgstr "第 3 集：情緒的循環"

#: inc/patterns/episode.php:9
msgid "Episode"
msgstr "節目單集"

#: inc/patterns/episode.php:12
msgid "Illustration of an introspective woman."
msgstr "沉思女性的繪畫。"

#: inc/patterns/episode.php:17
msgid "<em>“Do we need periods if they make us crazy?”</em>, Sarah asks. We reached out to our friend Diana Roth, an endocrinologist specialized in women’s hormonal health to know how menstrual cycles impact women’s brains and emotions. Hint: yes, we do."
msgstr ""
"<em>「月經讓人抓狂，為什麼要有這種東西？」</em>莎拉提出這個大哉問。我們向好友戴安娜・\n"
"蘿絲提問，她是位內分泌學專家，專精於女性荷爾蒙生理健康。我們想了解月經周期會怎麼影響女性的大腦與情緒，答案是：是的，確實會影響。"

#: inc/patterns/headline-button.php:9
msgid "Headline and button"
msgstr "標題與按鈕"

#: inc/patterns/headline-button.php:13
#: inc/patterns/media-text-button.php:13
msgid "The Hosts"
msgstr "主持人"

#: inc/patterns/headline-button.php:17
msgid "Samantha and Olivia are both writers and activists."
msgstr "莎拉與奧莉薇亞，兩位都是作家兼社運人士。"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:9
msgid "Headlines and buttons"
msgstr "標題與按鈕"

#: inc/block-patterns.php:64
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:13
#: inc/starter-content.php:21
msgid "Group of squares displayed diagonally"
msgstr "以對角線呈現的一組方形"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:20
msgid "Career Coaching 101"
msgstr "職涯訓練 101"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:24
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:48
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:71
msgid "Starting at $ 99"
msgstr "99 美元起"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:29
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:53
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:76
msgid "Learn more"
msgstr "深入了解"
